有無爸打同我一樣鍾意拍呢類旅遊片？

尋日去完江之島拍剪左段片
有無爸打可以開心share下你地拍既旅遊片？
同埋剪片有無D簡單D既調色程式？我用Premiere Pro睇到頭都大

2分半鐘完全睇晒
感覺好舒服
再睇耐少少都ok

太耐會睇到悶，幾分鐘內最正

正吖

條片睇得好舒服

Ae lor

多謝支持先
有無其他人可以share下拍片心得，呢度好似無乜拍片post
好想可以拍到好似呢條友咁

我覺得好似啲無mv既k歌background...

利申 睇哂

係幾似

用咩機拍?
洗唔洗set腳架

如果下面description打D資料就perfect啦

陳年NEX6+18105G，全hand carry，腳架太重

好似啲電視試機片

係靚嘅！

驚太花，下次試下

一樣感覺

我又係尋日去江之島

兩點走左，無乜貓

我三點先去到
係文佐食堂門口見到四隻
食完餐飯就走左
去江ノ島就係為左呢間野
食

拋磚，無技術可言，用iphone拍
N年前

Final cut pro你會唔會覺得簡單d?

我好鍾意有種documentary嘅感覺

終於有人post片
似MV

好耐好耐之前用過，好似差唔多
有無咩程式可以做到好似VSCO執相咁好簡單就調到隻色

根本就係紀錄片

留名學嘢

幾好
但係有D拍景既角度麻麻

我知，暫時有D位唔識囉
同埋尋日太多人無乜地方企定定好耐

我又拋下磚先,第一次拍嘅片

屌好正
用左幾耐拍？應該多過一日？

最後D人頭幾正，不過成段片好似有D悶

用咗成個暑假拍

留個名先

好正，。音樂加好多分， 幫條片

好正

巴打好掂

LM
巴打可唔可以分享下有咩剪片app？

巴打拍片係hand held 定落軌？好似pan 得好順咁

留名

講起旅遊片，我幾鍾意will cho新個條new zealand旅遊片

上個月去左轉日本拍

同樓主果type有啲唔同 無咁多風景野

全部用iPhone 7 Plus + DJI OSMO Mobile拍

純分享，勿起底

每次同女友去旅行都會拍片，哩段係14年去東京拍的：

好強

好似跟巴打走左轉日本咁

睇到好舒服

樓主用咩CUT片?

評已正

巴打你呢段都好好睇
用原生app去拍?
同埋用咩去剪片

買左個app叫filmic pro 拍4K 100Mbps bitrate

剪片用番adobe premiere pro

用原生app 係咪拍唔到咁靚? 好屈機下
咁段片個容量應該勁大 4k

巴打揸機唔係好穩後期可以執執佢
Mac 機的話final cut Pro 易上手

見到大家影得咁靚唔敢班門弄斧
但真心想受教下
條片係2016年係Budapest影
用iphone6 原生camera影
之後用Splice整片
但手震得好勁
特別係time lapse嗰啲好明顯

點解你去冰島 我又去冰島 你影得咁靚
可唔可以講下你用咩影

利申冇腳架
最多用手揸機嗰陣搵嘢i下

好勁

推，可能遲d會去摩洛哥做義工拍片影相推廣當地旅遊業 想學下嘢

推

原生app咩都無得較太簡單 而家我可以lock死focus較埋測光 控制曝光方便好多

至於容量方面就真係好大 去左7日拍左成40幾GB 好彩係256GB iPhone

iphone6 建唔建議買呢個app
會唔會得物無所用

有啲function會用唔到 拍log睇waveform之類（要新CPU先支援）但普通拍下片操控都好好多

同埋我懷疑我部機畀我跌得多 影相特別係夜景 柒到喊啊

見到有七個人睇左我條片 any comment?

以前學過但唔記得點執手震

關鍵字：三軸防震

用淘寶steadicam拍

Osmo 好撚正咁

覺得iphone6好廢
諗緊要唔要買osmo x3

OSMO+

好睇